連燈無人聽Rubberband ? 9月演唱會討論區

2018.9.26 RubberBand HOURS音樂會
有無巴打會去睇

佢地咩黎 食得架？

推到加場
我個日唔係香港呀屌

應該會加
LM估加到928

希望佢地可以加924:(

想睇!
鍾意咗9年都冇機會睇現場
最驚買唔到飛

屌我唔喺香港呀 miss左今次又要等幾年

留個名 必聽

仲係loop緊夏令時間同阿波羅

美人識貨

好撚正呀
6號首詞

SM已經取代左RB

咩場地搞？

印象中開親show我都已經飛左準備開學

已買

Star hall

最近好鐘意聽倒行詩

好想睇

呢隻好聽

正呀

山河故人
Simple Love Song
金獅同學會
Slow and Easy
睜開眼
成長說明書
Tears
遊車河
小涼伴
阿波羅

公開發售幾時？

等緊H碟

優先呢幾日 公售估7月掛

slow and easy

優先又冇講咩信用卡
怕買唔到

想問有冇清用過putyourself.in呢個購票平台?
想知會唔會好似城市電腦哥啲咁永世都入唔到去買飛

on9 邊有咁多fans呀？

搶唔到飛呀

個網好垃圾

扣左錢 EMAIL有收據
但個網太疾出唔到確認即係買唔買到

log in完已經無晒飛

一張都買唔到 都唔知優先有幾多張

11:00入買到，準時過reg科

痴線 出咗兩張receipt俾我 扣我兩次錢
有無人知買嗰陣俾名係咪即係要對名先入得？

1104收到confirmation email

我都係
但慢左，幫人買唔知佢朋友叫咩名

我都係咁，但預訂紀錄有人名飛，應該ok掛

識聽一定係聽easy session 個acoustic version

呢個version

Yaaaaassssssssss

11:30 打後無啦啦Load到2 張680

突然買到

On9 睇67組合

買到可能係因為佢退返d今朝買多咗嘅飛出嚟

680仲有得買喎

11點準時撳, 無彈個成功購買嘅page, 但email已經收到qr code, 同埋用visa唔知點解冇扣手續費

岩岩收到email叫我比返手續費

7月9公售

Easy session勁有心思 每首歌重新編曲
淨係聽編曲都抵

新歌正喎

好似話會加場

係咪會睇埋公售賣成點先決定？

呢幾首我覺得直情係easy session完爆CD版

倒行詩(CD版完全唔係嗰皮)
進化論 (最尾chorus改咗用真音爆上去 )
快樂鐳射鋪

slow and easy同豬籠墟事變就各有特色

最慘係生於1月17, 感覺係成班細路都唔知嗰5個阿叔喺度做乜, 所以俾唔到反應, 淨係得泥鯭前面個細路high咗

最有記憶一定係6號唱MAMA
一聽會爆喊

MAMA現場聽一定好正

今次希望聽到城記

城記真係好正好撚有feel
但係好似唔多人識

城市電腦售票網？

比起 阿藍的故事 , 城記 算係多人識
阿藍的故事個編曲好正, 好有海邊生活嘅feel

好似講移民

我自己就代入咗係南丫島出中環
不過移民好似有啲誇, 好似美國嗰啲, 城鄉個文化差異已經好大, 你德州出紐約已經係第2個世界

快達票 hkticketing
details:

自細置身熱帶裡 烈日太猛要躲進水（香港）
現已寄居大國裡 渡過了正好四週歲
侍應泊車 雜與碎 日夜去幹身心交瘁（外國）
我已厭棄這個身世
每朝每夜垂頭頹廢
我要跳進老家的海底
我想尋回過去那位（掛住香港）
我係咁諗

紅字我覺得係想搵返當初好單純嘅自己

一轉身卻天亮了都好正

無名英雄進行曲
囍宴樂隊
瞬間看地球

好鍾意城記 首歌好有後座力
想打孖聽埋堅彌地城

上次呢度係咪有唱mama
呢度係我睇過最好睇既演唱會 好撚正呀

呢度好似冇唱MAMA
真係好正，同fans近距離圍圈係你隔離唱 真係細場先做到
Btw今日出左新歌

好似冇+1
但係有tim lui合唱版嘅slow and easy

我撈亂左怪物同mama

今次一定要睇

仆佢個臭街啦，告鳩我個Lana Del Ray既死廢老

食屎啦，男人老狗小氣到

仲話夾band，同溫拿有乜分別，

去拍前列腺廣告啦

Sorr 睇錯Radiohead

old news左 有無人有聽新歌那一端

RubberBand
27 June at 12:23 ·

你正身在哪一端？

我們每天住在大城市，一切衣食住行所需品，垂手可得，獲得的供應源源不絕，卻全因在世界不同角落，同時有人冒著生命危險，去替我們成就這些便捷；可得到最多的一群往往一句看不順眼，或者用更荒謬理由，就將那從外邊角落來城市找機會的，粗暴趕出去，不談什麼人情冷暖，反正彼此一早已不在同一端。

這些畫面，中外都比比皆是，對吧？

誰人在定義哪是高端，哪又是低端？

今次是《Hours》專輯第三首作品，6號任監製，老早鎖定以輕快的森巴音樂盛載一個充滿矛盾的主題，更找來巴西音樂的同好親密戰友Patrick Lui 雷柏熹「共襄善舉」，聯合監製，把當下這無奈人類故事呈現。

立即到各音樂平台收聽【那一端】
iTunes:
Apple Music:
JOOX:
KKBOX:
MOOV:
MusicOne:
Spotify:

仲有逆流之歌

好正
認起細街杯

其實D飛會唔會好快賣晒...個朝未必得閒買飛

有冇巴/絲打可以幫我買一張680/480嘅飛 有嘢做買唔到 會即過數比你

最鐘意tears + 夏令時間
希望聽朝買到飛

呢首唔多啱feel
新碟暫時最正都係得 城市當代配樂團 同 脫軌時刻

好想睇但身邊無人聽RB

單拖去揮手區

其實係咪唔洗搶

已經入唔到快達票

直接呢條link入 兩張已買

買咗480

Lm

塞咗一下之後暢通無阻 $380仲可以慢慢揀位
唔啱再返轉頭再load過張

好易買

網上買點揀位？

買左

單拖去飛已買

係囉，有得揀架咩

你想揀位
自己拎住櫈入去坐囉

佢random出
唔啱咪返出去再入多次

由中學已經聽 六號把聲好好J🙈

買左8張 $480 預留比fd
而家淨左2張 原價放返比fans
買唔到飛既 有興趣留tg

點解用電話/腦 打完信用卡一次性密碼後就出error
試咗10次

買左380

但一個人去

我 城市當代配樂團=脫軌時刻>>那一端
那一端聽live應該幾正

啱啱官方話加27號場
想問咁多位買咗26號嘅巴絲會唔會追埋27號

想追

加場係6號生日
唔知會唔會有特備節目呢

好奇一下血巴27都係追680

無買頭場

仲以為你會all-in

我miss咗
有冇人會一齊去？
諗住後日買加場飛

預左加場 加上第一場未必得閒

大家買咗27號飛入場同6號慶祝生日未?
利申: 毒自一個入去

已買, 10點準時入去$680 最前都係買到K行咋

毒L一個追尾場

10點用手機LTE入都仲有$380位兩連 CB行

第一次去九展睇show,買480要近舞台第四排中間位好定係第三排最側邊位好

藍區兩個最側邊位好定綠區中間個排中間位好

睇黎可能係內部留晒前面行數嘅飛, K行打後先公售

無睇過starhall 打橫呢種台, 睇過幾次都係band show全企位
唔知綠色係咪斜台? 如果係斜台應該會好睇過藍色

最後揀咗綠區中間排中間位,快達票無得揀位,係咁重刷抽位

就係咁做,搞咗成半個鐘,幻想會刷到有位係靚啲,
本身可以揀前一排,自己貪心想揀多陣唔覺意超時要f5揀過

我都諗緊480邊個zone好，利申已買第一場680

好彩剛好去完日本返黎, 爭D又無得睇

有呀, 會呀, 兩條友睇

賣晒飛未？

除左逆流之歌同大叔情歌，又有新歌《你會有一天學會面對》
Viutv新劇《身後事務所》主題曲

《身後事務所》主題曲 - 《你會有一天學會面對》(主唱: RubberBand)

有easy既味道

有冇人知休眠demo goodbye嘅歌詞?
Gotta go dvd入面泥鯭唱過

RubberBand 逆境中自強

RubberBand（RB）在第一個演唱會以《發現號》啟航，入行至今跨過了第一個十年。當中經歷團員離隊、被指參與維穩騷、離開唱片公司作獨立發展，各有體會和成長。下月底，四子將舉行《RubberBand Hours音樂會》，與歌迷一同回味十年光景。

RubberBand於2004年成軍，由夾Band走到叱咤台上奪取生力軍組合金獎，順風順水，連成員泥鯭（黎萬宏）也形容RB的成長幾乎沒有捱過。兩年前，他們突然宣布轉為獨立樂隊，瑣碎事變得要自己一手包辦。6號（繆浩昌）坦言獨立後無論在工作或是團員之間都有很大的轉變，「以前團員間有拗撬，唱片公司有同事幫手勸交，但現在自己是老闆，要學會如何和團員溝通，學懂站在對方角度去想。」

隨心創作音樂

在音樂創作方面，獨立後的RB卻愈做愈輕鬆。前年剛脫離唱片公司的RB立即與獨立樂團Blaster聯手，在台北和高雄兩地舉行巡演，6號認為可用較即興和隨心的方式去表演，「現在不用規劃太多，亦不用得到不同人的許可，只要確認自己的行程和預算就可以。」泥鯭亦有同感，可以放膽做自己認為值得做的事。「很多大公司都覺得藝人的表演場地只會愈做愈大，不會做街頭busking這些虧錢的事。但現在獨立後，覺得值得的事，就算自己出錢都會做。」

不再抗拒情歌

說到RB代表作，便會想到《發現號》及《阿波羅》等，仔細看看，卻發現RB甚少寫圍繞愛情的歌曲。6號表示初出道時覺得香港樂壇有太多情情塔塔的歌，自以為不會寫肉麻情歌，「當時較青澀，多數寫關於打工仔寫照和點滴的題材。現在大家都成長不少，阿偉（李兆偉）成為了父親，而我亦有丈夫這個角色，思考的角度亦會隨着身份的改變而變。現在會把自身、家庭和另一半加入創作，所以不會抗拒做情歌，有感覺便會寫。」

面對未來發展，四子直言自由度更大，絕不會翻炒舊作，新衝擊、新風格對RB來說是重要的推動力，泥鯭便透露在《RubberBand Hours音樂會》有新嘗試，「6號監製了兩首歌，一首是『森巴風』的巴西音樂，一首是Afro beat的歌，兩種都是我們不熟悉的風格。我們想試更多新事物，跳出自己框框。」

6號開騷慶生

十年前的9月26日，RubberBand推出了首張專輯《Apollo 18》。十年後的同一天，四子決定在9月26-27日於九展Star Hall舉行兩場《RubberBand Hours音樂會》，把十年的RB濃縮成三小時，與歌迷共度Happy Hours。6號預告將在音樂會上出現很多耳熟能詳的歌曲，歌迷要有心理準備由頭唱到尾。原來第二場音樂會舉行當日正是6號生日，四子更笑言到時要唱生日歌兼掟壽包。

【八分鐘賣晒】舊地重遊再開騷 RubberBand經歷十年回到最初

RubberBand即將喺9月26號，重返佢哋第一次開騷嘅九展Star Hall舉行《RubberBand Hours 演唱會》，日前四位成員齊集觀塘接受《蘋果》訪問，講下演唱會嘅準備情況。成員阿偉表示：「其實十年前嘅9月26號就係我哋第一張唱片《Apollo 18》嘅發佈日子，希望今次可以同歌迷一齊回顧我哋十年嚟嘅日子。」

除開騷外，RubberBand仲選擇喺同日推出同名新專輯《Hours》，主音6號解釋呢個安排：「因為好羨慕其他樂隊可以喺台上向Fans呼籲我哋出咗碟，呢吓我覺得好有型，依家終於可以做到。」阿偉補充：「現時可以買唱片嘅地方越嚟越少，希望今次可以提供多一個地方俾大家。」

雖然唱片製作同籌備音樂會同步進行，但佢哋話未有增添太多壓力，阿偉話：「其實唱片由舊年已開始做緊，我哋好有信心全部嘢可以同步完成。」6號再透露網上優先訂票甫開售，短短八分鐘就賣晒，所以佢哋已宣佈加開9月27日一場，當日更係6號嘅正日生日。身邊嘅隊友就笑言叫歌迷帶定蛋糕或壽包入場，到時掟上台向6號賀壽。

隨著演唱會臨近，四人近日把握最後機會不停為演出拍攝宣傳片，包括扮「RUber」司機。新歌《未來見》剛派台，做完新歌宣傳就要閉關練歌。

回顧十年歲月，佢哋話同歌迷互相見證著大家成長，泥鯭話：「睇住有唔少歌迷由少女到依家結婚有小朋友，組織自己嘅家庭，同時亦都見證住我哋RubberBand成長。」對於今次演唱會嘅期望？阿正就表示：「期望觀眾可以用一個最輕鬆嘅心態入嚟，鍾意唱就跟住一齊唱，鍾意跳就起身一齊跳，咁樣我哋就最開心。」

想問下有去過rb音樂會嘅巴絲，觀眾反應係點樣？
之前去過睇陳柏宇衛蘭moov，唱d開心輕快歌嗰陣附近d人都唔郁... rb fans會唔會開朗d？

有冇song list煲熟先

有冇人知聽到幾點到？想26號拾晚機

諗緊買唔買頭場

27號好似仲有好多飛 但480好似有啲後

單丁睇

26 號話會唱到12 點同6號過生日
但得返27 號既飛買
點揀好呀

好葡萄

好想知今次十週年歌單會有咩歌
太多好歌，三個幾鐘一定唱唔晒
你地想聽咩歌

有無人放26頭場 而家先搵到人一齊睇

巴打有消息話埋比我知 得唔得

想問有冇地方可以買得返beaming同其他舊碟？二手都得

信和

有無人訂左tee 好貴

想等下有冇黑色先

唔係rb fans 少聽開
但近期真係好高質
未來見

其實由16年尾呢度ep 到而家都keep住好高質，獨立後喺創作方面真係狀態大勇
而家做fans都未遲架

想收一張26號 咩價位都ok 身邊無人聽rb 但我真係好想睇

+1
搵極都搵唔到

買27 同6號過生日

阿藍的故事！！！！！！！

搵到有人原價放 但一定要買哂2張 夾嗎CHING?

380黎

雖然唔係fans
但一直覺得rb好高質
唱功好 曲風全面

可以呀！都係星期三？

依家可以去邊買飛？ 1張

推到開show

AB碟cd warehouse應該有

Playlist: RubberBand Hours演唱會預備區

為人為自己，根據連登巴絲推介砌出嚟嘅playlist，RB新舊fans 一齊重溫再去瘋狂。

各位fans有冇歌想加？
加到咁上下先砌Spotify List，請密切留意

好靚
但點解唔係十首歌

買左兩張$680 26號兩張, 唔得閒去, 有無巴打可以同我換飛 或者原價放 可議

買左兩張480 26號
有冇人可以同我換兩張27號嘅?
有意tg:

無大叔情歌

終於買到頭場

多唔多人單丁去? 準備買, 但係480啲位真係超級後......

有冇人知優先預訂左頭場嘅，到底會坐係邊

12年easy演唱會擺頭唱呢首勁正
一入就chorus 維港終於枯乾變土丘

仲有幾日
好想快D到星期三

想單買A-H tee 希望27號仲有

老老柒柒對嗰次concert冇乜深刻記憶
都係鍾意佢地做細場！

有唱倒行詩

我都係, 嗰陣啱啱鍾意佢哋無耐, 有啲歌都未聽過
反而最近麥花臣嗰次真係好close好high
最記得係有得聽live嘅合唱版slow & easy

27 號仲有好多飛淨 怕無氣氛

我都認同細場好好feel
幾條友係上面好似倉鼠跑圈咁好過癮
上次仲有小明嚟唱終於好天氣

想問Beaming 同Hours
但320一件有啲貴

緊張 快啲到聽日

最衰無人陪我睇
睇戲一個人都OK 但睇演唱會就接受唔倒

好撚期待

唔知會唔會唱hello?

有2張9月26號＄480多左
有冇想去既巴打可以幫幫手接收
800蚊2張 價錢可傾

好期待聽日

TOMORROW!

會買Dedicated to... 心中top 1

2張380蚊飛, the club 到買的
650蚊放, 聽日lunch 紅磡尖咀交收

有意tg me: @karl2814226

麥花臣嗰次睇完返唔到轉頭
寂寞島嶼做開場正撚到

好重皮
諗緊cdfg揀邊件好

我都諗咗好耐...
最後訂左成套

狂賀！！！！！新碟有得聽了

淨買一張得唔得

有無巴打同你夾

第一次睇演唱會
可唔可以問個白痴問題

上網買咗
係咪聽日會場果到有得拎飛？
會唔會好多人？

你要去hkticketing cashier拎票
去通利就方便啲
建議你中午下午有時間就拎咗先
九展cashier 7pm就收 放工至去可能會趕

putyourself.in 買嘅話要當日拎住個qr code換飛

動物兇猛幾catchy幾正

打算一陣4點去排買頭50隻CD會唔會太早??

自己一個睇，有少少怕7
但仲有幾個鐘炸

我都係自己一個

有冇真係4點去排?
要放工先過到去, 最快都要6點幾先到

到左
暫時見唔到有人排
依家搵左個地方坐底左

好, 繼續mon住你現場直擊

早前跟fans club買tee, 買多咗兩件m size 一黑一白
有無人有興趣接收 原價$180一件放返出嚟

開始有人排了
不過計埋我得兩個排緊

自己一個

自己一個有乜所謂？

點名

我都係自己一個
第一次自己睇concert

有多年自己睇show經驗

都係第一次一個人睇show

九龍灣有咩好食 一陣想食埋野先入場

same
唔洗夾人唔洗時間

九展都有十間八間餐廳嘅 再唔係就過返德福

清可唔可以更新下有冇多左人排

計埋我，八個左右
但聽到話有d人d fd黎緊

今晚睇

咁快有人排

已經有接近廿個人了

排緊買CD?

屌我又係第一次自己睇concert

對，每日頭50個買碟有張相送
頭先有staff講話每次買碟只得一張相
如果想要多張相
就要排多次隊買碟

自己一個人好呀 又唔洗夾人鐘唔鐘意
又唔洗諗去之前食啲乜

買咩位幾錢門票先煩
去到現場又屌啲位西

就咁睇，已經過五十人了

仆街綠色線塞車 點搞

Agger

唔好嚇我喎
我而家先係沙田放學走

轉戰巴士

件crew tee 好靚

屌你又話頭五十個有，我排四十幾啲staff話冇哂

碟同tee都無哂？

有碟 冇相

仲有無tee
我唔係今日睇特登過去

眼見有d人去到counter先有fd攝入隊，唔知staff係咪咁樣所以比左兩張果d人

其實唔駛睇得自己咁高
大把人自己一個睇，唔會有人指指點點/ 得閒搞你
唔駛拍醜

咁都冇計 唉 早知唔鬼排

tee暫時見都仲有

重有聽日

動物兇猛同發麻

其實本來佢已經講明一個人買幾多隻碟都係得一張
但係有人咁樣攝埋去真係無辦法

唔通聽日我買多隻碟咩

都係啦 staff都唔知邊d係插入嚟 派籌最好

發麻係咪又係mixing有問題?
6號把聲好似唔夠出

Thanks ching!

d staff已經好好提早講明，廢事d人排到counter先知一定會嘈

今晚再聽多次解答你

留tg

con tee到我哥陣已經最尾一件細碼

發麻啲詞幾正
真係好中
都市人對週邊事物都麻木哂

屌 仲搭緊車

血巴最後都嚟睇今場?

買左tee嘅你地會唔會著埋入去

咁快

緊係著

聽日睇，麻煩各位巴絲睇完share song list

聽日仲有冇飛呢
而家已經想兩日一齊去

遲左收工
唔知趕唔趕得切

的士 gogogo

原來d tee都幾大件

我今日特登過去買

仆街勁撚早入咗去唔知做乜鳩

聽日好似仲未賣哂 睇多日囉

我想買easy件T 已經貼左sold out

ip都唔駛check

見到你了 要打招呼嗎？

坐最平個區仲要最後個行

岩岩到

大家都係嚟聽音樂
不用分那麼細

今日putyourself.in 啲飛都幾靚

Love is still the answer

有無人買咗cd, 係咪有相送

多唔多時間係全場企起身？
覺得企起身一齊un拍手先正

好想買dedicated tee
係咪今日賣哂聽日就無？定每日都有quota

encore左兩首咋 希望聽日尾場唱耐啲
冇山河故人有少少失望

排隊頭五十個 不過前面有人話排第四十幾個就無哂

你可以放心
基本上坐低嘅時間唔超過5首歌

RB真係好親民
特登搬個台黎480區前唱幾首歌

spotify聽緊hours, 發麻好聽

咁聽晚早啲去排先

買左
滿心歡喜見自己排四十幾
之後佢同我講冇

然後我坐680嘅最側面就比人遮哂
好彩睇到個芒

好撚滾動
有唱盧凱彤
喊左

屌你老母閪
第一次見人連發現號都可以唔起身,唔揮手,唔開聲咁剩係坐係度
隔離坐條咁嘅友好冇癮

氣氛呢樣野真係影響好大
希望坐巴打另一面嗰個人hyper啲

用脫軌時刻黎開頭真係好撚正

諗起呢度落台跑

好撚正

想知隻碟好似月餅盒咁大，定係普通cd size
唔知揹唔揹袋去好

普通cd size

有冇人有囂張段片？想聽返

今晚成場氣氛好好
坐上面但好彩我個邊個個都肯嗌肯企肯un
望到另一邊得兩條友企

抽到呢張相
美中不足係唔中bass果張相
佢話冇得簡的

我通常唔理自high
我都係單拖去
隔離嗰個唔算好熟
第一次睇rb演唱會
都見佢睇得幾開心幾high

同求

見到啲相就嬲

得啲碎 冇成條

Colin同joey都有少少出嚟

呀妹一定會好開心

首囂張係全晚唱得最好果首

你咩區

唔好嬲
期待今晚番去開隻碟狂loop

聽日去聽
由A碟開始聽

囂張喊到收唔到聲
估唔到真係有夥伙

講開睜開眼，我自己覺得唔開閃光燈好啲。前大半部份就係想全黑下唱，到最後先開燈個反差大好多先啱意思 好似2014嗰次咁

今晚好快已經有人開電話燈，見到6號 李偉都呆咗呆

好彩抽到有人樣

快達票

講起呢首歌

就諗起呢條友段solo
等我仲以為會聽得返啲tapping

係
睜開眼啲電話燈好煩

唱未來見
曾雨裡 高唱的 回音尚有
我腦就出現左維穩show嗰次個畫面

我是樂隊後面段動畫好正 同埋發現號?播翻以前d片都好感動

我冇諗過我是樂隊啲人會坐低
我照企足全首
不過後段隔離啲人都有企返起身

我是樂隊 有啲眼濕濕

我想睇
冇飛
仲要一個人

最驚企起身有人屌

怕羞 不了

今晚好似好多人黎左
除左佢地，6號話有joey,wyman,hocc,明哥
cam掃過我見到好似有黃德斌添

無視佢
再嘈屌返佢轉頭

聽日仲有飛淨
大把人一個人睇
想睇就去馬啦

ig rockmui fan page有少少片

好期待
我聽日都係單拖去睇
希望放得切工

唔知有冇睇錯個cam到好似見到袁澧林

黃德斌真係有嚟 入場見到佢真人

唱囂張個陣 加埋d燈光真係好滾動

以為買晒添

有冇人有成個演唱會唱過既歌

新rb fans想有幾首唔識想聽翻

發麻同動物兇猛live應該幾正

見到Renci都有入場睇

Ready to fly up and up ?

仲有胡子彤同吳肇軒，唱逆流之歌果陣胡子彤仲企左上櫈，不過6號好似望佢唔到

啱啱睇完，其本上企足全場

應該無

cam 見到alfred hui, c all star 安仔

見到野佬/仔嘅銘仔

大部份時間企
後面同鄰座嘅人都好好氣氛

求囂張

仲有蘇玉華 黃淑儀

請問有無song list？

黃淑儀我load左一秒

相係點抽？
打開隻碟無嘅

slow & easy, 你和我, Alive 有冇？？

btw 睇明晚

全冇 應該聽日都冇 主題唔係呢類

頭50個買碟既會送一張精美即影即有相

原來係咁 想要

抽中d風景相都唔知好嬲定好笑

聽日入場要戴頭盔

Why

開場前首英文歌叫咩名？

我係咁中頭獎

Rubber Band
David Bowie嘅歌

Dedicated to... 喊左

我矮 掂唔到波

係喎 有你和我

我副眼鏡中咗獎聽日要收埋佢先得

仲有專家dickson, 坐我前幾行

我係480區見佢哋搬啲嘢個陣真係估唔到佢哋四個會直接過嚟唱

係囉 明明就係特登唔開燈唱！
聽日可唔可以唔開電話燈啊

文匯之友係邊個

生得高表示前後夾攻
擋到前面，後面擋唔到，
後面仲要勁大力BAN過黎

嗚啊～啱啱喺Facebook post咗concert相+片，阿偉like咗 開心到瞓唔著了

睇到有條友掛住拍片俾人整跌部電話

我有興趣

依稀記得 求整合

脫軌時刻
飛天
衝
城市當代配樂團
那一端
豬籠墟事變
細街盃
一轉身卻天亮了
天連地+前面尚有一萬里
一早地下鐵+幾分鐘的約會
囂張
發現號
未來見
遊車河

照顧480 part:
夏令時間
easy
心照一生

睜開眼
Dedicated to...

encore:
simple love song
小涼伴

唔齊同亂哂 求整合

坐最近台左邊上面 氣氛好好

903 Colin錄左囂張

發現號前逆流之歌

今次演唱會嘅Rundown鋪排係近幾次最正

開心死買480嘅人

聽晚去睇

會唔會出DVD

阿波羅喺encore前
仲漏左你和我同放

夏令時間之前有倒行詩、夥伙

夏令之前好似有夥伙同倒行詩

麥花臣個時6號叫人合埋眼聽
今場想用返呢條橋
前面歌迷會光速開手機燈

唔講以為同泡菜團fans一樣
要觀眾夾應援方法

好正

喊死

最厲害係台下個班個個都開手機燈
照到個台光哂
難為rb同band crew連琴譜燈都熄哂
好好地一個舞台設計
咁就無撚左

留tg 我聽日搵你

我覺得太少side track

合埋眼聽應該係伊館嗰次？

好想聽hello?

聽日係咪會overrun耐啲

有Tears, 海。地同山河故人就好

唔知有無終於好天氣呢

好似係
巴打好記性

好撚想聽山河故人呀！
不過唔想聽到阿正又鳩掃chord過左個intro

我無用TG

好想聽一次脫逃

黑色上面有巴打買咗 淨返白色m size

紅館嗰年12年尾
香港好似仲未咁大件事

麥花臣嗰次比較近
印象中玩嗰陣冇合埋眼

所以估應該係伊館

佢地今日有請嘉賓 我估聽日有機喎

今晚係邊個?

上次請咗小明 可能今次係kary / 林海峰

有無人記得城市當代配樂團 「會記得一首 你我一生心照的」呢句之後唱嗰幾句係邊首歌？

心照一生？電影 掃毒 主題曲

心照一生

見到小肥仲以為會唱風塵三俠

d tee今日大約幾點sold out？
同size網上冇size chart
好相要dedicated to個件

我都想要黑色
咁唔洗了，唔該曬

好似唔係 心照一生個woo~係喺場中央唱嘅

仲漏左我是樂隊
G碟 成晚淨係玩左呢首

都無側田

隔籬forum見到

1. 脫軌時刻
2. 飛天
3. 衝
4. 放
5. 那一端
6. 細街盃
7. 豬籠墟事變
8. 城市當代配樂團
9. 遊車河
10. 一早地下鐵 / 幾分鐘的約會
11. 你和我
12. 一轉身卻天亮了
13. 囂張
14. 天連地
15. 前面尚有一萬里
16. 我是樂隊
17. 逆流之歌
18. 發現號
19. 未來見
20. 夥伙
21. Easy
22. 倒行詩
23. 夏令時間
24. 心照一生
25. 睜開眼
26. DEDICATED TO...
27. 阿波羅
28. SimpleLoveSong
29. 小涼伴

搵埋另外個男和音玩住先

咁咪當唱過2次
城市當代個度都係幾句姐
城市當代都有唱幾句發現號la

Colin ig都話心照一生出現咗兩次

佢哋用gildan印
你跟gildan size chart都得

7點45去到已經無晒演唱會tee同easy tee
有無巴打可以幫手買

今日太晏去到冇時間買蘇粉，
聽日試下有冇得早啲去

要返工去唔到
有冇巴打可以幫手買件tee
我tg: ME9527

我坐隔黎個邊
今晚大部分人都肯企

同求 easy T
淨係想要呢件

本身想買dedicated to 但佢啲料勁透 最尾買左easy

都明嘅...十週年唱啲大路嘅經典嘅歌會多啲人跟住一齊唱，氣氛好啲
但好似山河故人呢啲都唔算少人識啦

忍唔住都係買左 早兩日買就可以前少少

唔係話派啤酒嘅咩

如果買唔到飛

可唔可以去買tee

要預訂啊

個show好正

想問係咪可以去到九展先換飛
返工忙到未換飛

可以啊，琴晚我都近八點先拎飛

買咗啤酒嘅朋友記住拎 唔好好似我咁排隊搭車先醒起返去再排

可以呀
Between快達票仲有飛可以買

有冇巴打可以幫手買件演唱會T

人不在香港

出dvd就好

可以呀 照去買啦

唔係香港想睇下有冇巴打代買

救命未來見真係好正

忘記左個名 結他手嚟
同阿正玩 一轉身卻天亮了 有guitar jam
都幾正

狂loop

包以正係n年前嗰個show j左好耐

6號介紹佢係方大同個結他手嗰陣
前後左右啲人都以為方大同嚟咗

日日係咁LOOP

最後果段6號唱得好撚正

come together
一早地下鐵

紅館嗰年 包以正好似直頭做session唔係做嘉賓

Hello , Mama, Secert

覺得有機會係viutv重播

巴打tg左你
昨日我睇左concert
今日我去買tee only
不過唔知有無限購

新碟係咪未有得賣？

同求🙇🙇🙇

其實尋晚6號都唱錯唔少歌詞好少可
希望今日生日表現可以再好啲

Herman Wong 黃瑋中 巴打嚟 有唱改編歌

但琴晚真係feel到佢全力唱 無留力

冇啦 海報都冇viutv

有聽開rb但唔算死忠
琴日一路追po忍唔住買左680

今日幾點去買tee好

幾點有得賣

好似6點半
有無巴打幫手買tee

琴晚聽完，今日都仲high緊，勁心散，氣氛真係好好

係
今日係咁loop翻啲歌

買tee最好聽之前買，唔係走嗰陣有排排

今日咁早已經排左成十幾個人

現場已經10幾個人排緊🤷🏻‍♂️

唔係個session呀
係個嘉賓呀
方大同個結他手

同琴日差唔多

尋日好似冇咁多，我尋日6點到都排得前過而家到果d人

我尋晚買咗Frank件t 有無同好

今晚counter好似多左"呢度"隻cd，尋晚好似無

昨晚臨開場見佢加item

有無巴打係現場幫手買tee

今日貼紙轉左白底紅字🙈🙈

今日有海報賣
好似$40

琴日5:35到 排十幾

飛都未攞 一陣見

我見間房入面
班crew人肉包cd中🙈

唔撚係掛有冇海報個樣?
我仲諗住尋日買好晒嘢今日輕鬆著con t睇咋

準備睇第二場
跪求大家 睜開眼嗰陣 唔好再開電話燈 唔好破壞人哋舞台效果 尤其前面680嗰堆

藍色slow and easy t sold out

咁快 dedicated to唔好咁快賣哂
我放工趕緊嚟

有無人張即影即有有阿正或者泥鯭想換阿偉

好葡萄
利申：風景相兩連hit受害者

一個人去睇680
而且唔係好識晒所有歌
但係都幾中意rubberband嘅
由其係新碟啲歌首首都好正

same

我都未
想問下九展係咪有得攞

一個人睇480

我都想知呀 未攞飛

Same

歌list都算係好大路架

仲係西九等緊巴士

咁就
坐section第一行，前面就係通道，好尷尬

尋日幾點開show

你就好 記得把握機會

Star Hall門口box office
已入席

見到supper moment嘅sunny

大小姐 送水輝嚟左

成行得我一個
後面果行又冇人

點解我冇睇今日呀

方皓玟

真係有終於好天氣？

逆流之歌真係幾岩6號唱，今年favourite top5

Rubberband真係企得好硬淨，唔急功近利，好欣賞佢地

終於好天氣
未來見唱2次仲要做收尾嗰首
尾場福利冇得頂

第二晚有無唱囂張？

有

好想睇好想買tee但撞左旅行
希望遲啲有得上網單件買

重燃返對佢地嘅愛

Lai maan 有睇到你個comment

大合照之後係咪就完 趕住走咗。 第一次聽rb 原來真係咁正 呢版既倒行詩真係好正

今晚有冇tears?

無

夏令時間

點解小明唔係琴晚

尾場超正
睇到好感動

夏令時間真係好正

夏令時間真喺聽到喊咗

淨開眼

680全場企足咁濟
附近啲人都係 除左佢去左sub stage完全見唔到佢地先坐返低

氣氛好正 睇過最好睇既concert

屌你老母好撚正啊

RubberBand世界第一

講得好，其中一個好欣賞佢地既地方

就咁睇680 d人無坐過咁滯
除左中間場 用黎回氣

睇咗兩晚 兩晚都係dedicated to就喊到癲咗
另外多謝你哋肯開聲叫大家唔好開燈

囂張好滾動

成場企
佢終於叫觀眾唔開燈

睇完 真係好正 成個體驗都好正
Tribute盧凱彤
喺後面細台嗰個session
全場熄燈唱睜開眼
Medley天連地+前面尚有一萬里
Medley一早地下鐵+幾分鐘的約會 (search返先知之前做過)
全部都有驚喜

城市當代配樂團果陣已經喊左

成個演唱會好正
未來見

RB現場演繹同編排好掂，唔會渣流灘
希望下次再開會吸引到多d人入場

680如果係前面全企位就正
坐位企硬係覺得會阻住後面嗰個咁
好彩後面嗰個睇半場走左

多謝RubberBand

抵我支持咗佢地10年
本身買完成套T覺得有D肉痛，但睇完之後就覺得好彩有買

480企足全場 側邊嘅人都好有氣氛
嗌咗幾次生日快樂

多謝rubberband

我喺480嗌咗幾次 利申 4-3

480
睜開眼真係聽到毛管動
囂張聽到眼濕濕
仲有個人最鍾意天連地+前面尚有一萬里

其實我想知咁多次演唱會入面，有無唱過城記同脫逃

脫逃應該得concert#1有唱過
城記除左concert#1,仲有12年紅館打頭陣

2次都無睇，以前未有經濟能力，希望以後有機會聽

完場衝去買, 買左connected 中碼，買完發覺大件左想要細碼，有冇巴打想要/想換？

城記同寂寞島嶼做開場好鬼正

唔知格離場high唔high呢？

680 有無人見到有個拎枴杖既伯伯？坐2-1 2-2中間
個伯伯都企左大半場 佢仲要自己一個睇

頭先我以為去錯地方睇

我全部買M，都係發覺大左小小
我已經打算每日著一件

巴打Full set？

係，但無買到呢到同今次HOURS演唱會呢2件 買完FULL SET無$

重課玩家

有, 仲臨尾走果時好驚佢睇唔到跌親, 目送佢一陣..

btw 6號由sub stage行返上大台果時握到手,
決定唔用果隻手一星期

有靈魂熱了已贏

兩場都睇曬，夏令時間真係無敵

我都握左
點可以唔用隻手
最多拎嚟打完飛機先洗

投資係RB身上係值得的 話曬呢10年俾左咁多野我地，回饋反小小都應該的

好撚正, 三個鐘無悶場

琴日坐近走廊位握唔到手, 只係fist bump 咗泥個三角肌一下

今晚係睇咁多次以來 最好的一次 雖則六號有少少甩 但係唱功真係一流

話說今日開頭壽包完680中間啲人開始坐晒落嚟, 跟住細so係咁叫人起身先令多啲680起番身繼續睇

好後悔咁遲先迷上rb既音樂 好似錯過好多野咁

件connected原來係紅色 可惜 轉買另一件

Alive,
囍宴樂隊,
slow & easy,
大叔情歌 如果都有就 perfect 池！！

我都係section4

我覺得又無話遲唔遲的，點好過唔係到先迷上

想聽擦身情緣 tear

想聽阿藍的故事
好多歌想佢地唱, 想聽佢地唱通頂

終於好天氣真係驚喜！ ！

其實tee 係咪冇得網上訂番？？

我都好想知

因為盧凱彤，先令我今次終於的起心肝去睇第一次既rubberband , 如果唔係都可能hea hea 下冇左事件，
Hea hea 下就再冇機會，
多謝Rubberband ，多謝盧凱彤

我inbox左佢地Facebook
睇下encore有無機會唱到
可惜都係無

生前做左好多好既音樂 死後佢既音樂仲有能力令人認識更多其他既音樂

Tear上次有唱
仲有好多歌想聽 是時候，金獅同學會，老人與海

Simple love song都好驚喜

首城市當代配樂團 唱到會記得一首 之後佢真係唱左心照一生 零度聖誕 發現號
真係好正

屌 佢行出嚟嗰下成場人嗌到癲咗

認真睇Simple Love Song啲歌詞原來都幾心酸

撇除話細場好氣氛啲
我覺得麥花臣"呢度"嗰場正啲
rundown嚟講
多啲side track啱我口味啲

另外阿正係咪去太耐旅行
啲結他硬係爭少少
久唔久又炒下粉咁

好快手

夏令時間最正冇得傾
六號自己都唱得喊咁滯

480嗰邊都好high 啲人幾肯企同嗌
最驚喜係搬個枱黎俾我地都近距離睇到佢地
同埋有小明
仲有一首合唱歌Try...我都好鍾意
最後小涼伴大合唱好正個feel, encore未來見都好撚好聽
雖然六號今晚好似狀態冇咁好但已經好滿足

小明 真係夠老友 生完未修身都肯黎

原來唔係得我一個咁覺得

天下一好波

睜開眼 , 全場熄唒燈, 一唱~沒意識... high 爆 ！！

坐右邊最出？

同感

好撚想買啲tee 但賣哂
大家一齊inbox求加印

唔知點解硬係覺得今晚正過琴晚
隔離飯香

Dedicated to好撚正

所有solo 都係即興彈
逆流大叔個度彈早左

如果唔係唱我是樂隊，唱我是未來就好啦！！！

成個show好正好正，三粒鐘高質live，對幾個佬黎講唔容易，仲有小肥個度大感動，呢啲真係老死黎，互相支持

想買返件tee

求今晚encore版未來見

真係無諗過會玩咁耐
重要驚唱唔夠歌，兩首夾埋一首唱

有冇今晚rundown

樓上都係呀

係呀 我係側面 好正呀大家都企哂起身

人生有呢啲兄弟真係無憾

囂張接天連地+前面尚有一萬里
依part好有感動
本身有啲小抑鬰唔敢同人講
一路聽一路覺得好暖
溫柔而有力量
好似誇張左 sor

囂張接天連地+前面尚有一萬里依part好感動
本身有啲小抑鬰唔敢同人講
一路聽一路覺得好暖
溫柔而有力量
好似誇張左 sor

我明，我都有抑鬰
聽完個show好似差完電咁

第一次睇佢地演唱會
喊左4次
一開波
囂張
中間見到佢地咁落力 d情緒即刻到

真心好好好好睇
今次第三次睇rb演唱會
覺得氣氛最好係今次
6號有少少甩但感情澎湃搭夠
rb chill嘅歌好sweet好舒服
激昂嘅又好振奮
愛死rubberband

其實每次氣氛都好好（除咗紅館嗰次 ）
不過最鍾意都係caravan tour

紅館無睇
caravan tour睇返youtube個夏令時間真係太感動

我反而覺得呢個位好沉重
個mood轉唔設咁

我都係480
Sub stage後面
但我個半邊得我一個企足全場咁滯
其他一慢歌即坐
隔離半邊就成倉企係身
次次買飛都買中d唔郁既人附近
雖然我無理自己照high

前幾行仲有個阿叔全場坐
慢歌個d全玩電話
我又唔夠近屌鳩佢玩電話
好撚唔尊重

480 中間右邊個排 成行起碼有五個大部分時間企起身

rubberband d 歌真係現場聽更正
今次成個rundown好好呀
6號今日狀態麻麻都靚聲
遺憾買唔到tee

同埋6號啲忽然9up 好好笑
小肥真心老友
見到6號感動我又會好感動

應該有d sponsor飛，坐係我前面對情侶條仔一首歌都唔識咁款
咁多high歌郁都唔識郁
重點佢成180，佢成碌木咁企係度塞住晒
最後襯rb 去細台果陣轉左位

你都仲走到位
我直情係有係前迫長期有個光源阻撚住

680區去到中後段好多人都閃左
阿偉老婆同GI都好似中段閃左先
GI係6號第一段talk 果陣係咁大叫daddy

尖沙咀海傍同誠品lift口 都有去

有追尖咀碼頭busking
錄左片但無upload過🙈🙈

見到樓上comment
終於有全黑版睜開眼
好葡萄

好想第一場做到
加上容祖兒呢d 主流pop song歌手
難得到場欣賞
好想佢感受下
唱歌係可以玩到燈都唔駛開

都要6號唱之前出聲先搞得掂，香港人太鍾意一冇燈/dim燈做mood就開燈同鳩打拍子
唔通人地咁大個concert production唔記得開燈咩，擺明特登架啦

680有條傻仔仲要走去照開燈，好彩佢隔離個fd屌鳩佢，企係後面笑左

唔開燈唱歌真係好正

佢好多位都炒到慘不忍睹
不過聽左咁多年Rb, 仍然感動嘅

泥猛如果你有睇呢個post, 叫你個結他手練下野喇

隔左咁耐都認得

泥鯭尾場自己都嚴重炒車啵

有咩？唔係好覺咁嘅

憤怒fans又想問下第二場
rb唱完囂張
有無觀眾大叫「好正呀」

我係第一場想打柒呢班人
個刻feeling係好sad
rb悼念ellen 你叫乜春好正

我估你就係睜開眼開燈班on9
唔識尊重
自high最緊要

Encore 附近果幾隻歌, 炒到佢自己都笑
應該係飲得太多麥子

又一個唔睇舞台設計嘅人
熄哂照人嘅spotlight
淨開background燈
rb又開哂聲送俾一個朋友

我自己都唔熟ellen嘅歌
search歌詞先知係ellen首囂張
只係睇氣氛都知要靜聽

今次咪教你聽concert唔係淨係聽歌聰明人

睇個concert都可以睇出優越感
我諗唔係人人都知果首係Ellen嘅歌
但我兩晚所見6號唱緊嗰時全場都係好安靜咁欣賞
你話嗰位觀眾都係等6號唱完先叫好正
咁佢靜心聽完，完左想讚美下RB都唔得?
同睜開眼完全兩回事
如果要一啲聲都唔比出，係咪唱完連拍手都唔得?

師兄講法有d非黑即白
我唔係話唔讚美得
rb唱完我都有拍掌

如果要高呼先表達到rb嘅精彩演出
恕我理解唔到個標準

RubberBand Hours演唱會回味區
YouTube:
Spotify:

頭30-31首跟set list

我有錄《未來》2nd take，遲啲放上嚟

泥生：我真係幾個月冇見過我隊友喇！

大家都係想入場享受一個咁正show啫

睇住少少片回味下啦, 錄得麻麻地

有炒，某一兩首
都覺眼嘅
為數唔算太多
都係可接受程度

但阿正係好多solo都即興彈到上唔設岸咁
feel到係練唔足野嘅感覺

屌冇練野同撞爆amp好似冇乜關係

聽唔到自己彈咩係有影響嘅，但理論上樂手有耳amp

睜開眼熄燈玩對新fans嚟講又未必知咩事嘅
第二晚佢地玩之前講左先
大家都好合作

囂張 我都相信唔係個個知係盧凱彤嘅歌
唱完講聲"好正呀"讚下都唔係好過分唧

條友離過婚

咁人人表達情感嘅方式都唔同
只要主音唱緊嘅過程冇騷擾到其他人冇亂打拍子之類，我覺得都冇乜所謂
睇show都係想開心同好氣氛啫
真正唔尊重嘅係嗰啲唔專心睇, 一味碌電話或者狂同人傾計嘅人

正呀 唔該巴打
等你嘅未來見take 2

再黎多兩隻, 唔係錄左好多隻
個show太好睇, 無時間拎相機出黎錄

拉闊style都放左一啲片上youtube

前晚嘅未來見

尋晚嘅終於好天氣

charmaine

原來eason第二晚都有去
rb人緣真係好好

見到小肥喊好感動

喺正substage後面 成行都好high

琴晚全場好多感動位
唱第一次未來見時我喊左

邊到見到？

竟然
佢12點前唔係要趕去商台開咪咩

第一次我都有錄左少少, 但係6號真係炒晒
但係ear mon壞, 非戰之罪啦

發現號！....唔係，那一端

既然大家都唔熟 比大家睇下ellen最後一次表演呢首歌

入錯小涼伴笑死

中伏 當我冇講過

不過睇細so個ig都有去
可能佢地2個一齊睇完就即刻開節目

又話encore再唱一轉身卻天亮了既
不過冇乜人嗌encore就真

觀眾諗緊第二日要返工

係 無乜人嗌再encore

發現號:

逆流之歌:

Hi all
請問有無聽開/鐘意RB既巴絲打想cover下RB d 歌
淨係想搵Bass

會夾Try... 同 逆流之歌
仲有其他canto pop架

Come and join us!!!
有興趣請留tg

唔係BASS得唔得

彈bass 啱啱執緊Try...同逆流之歌

今日全日都仲loop緊佢地d歌

我今次都係第一次睇RB
但我唔認同新Fans就唔知睜開眼係咩事
講到尾係欣賞音樂同你點理解首歌嘅問題
隻歌講嘅嘢無論熄唔熄燈都唔啱你開住燈仔搖住聽

囂張都明唔係個個識
但睇六號介紹呢首歌個態度
應該都要靜少少

同埋如果首歌最尾一句前有個大break
香港樂迷都係習慣歡呼咗先
但有時人哋隻歌可能係慘歌
咁樣嗌一嗌都幾影響情緒
不過呢個係習慣好似改唔到
咁多年都係淨係睇Ivana啲觀眾真係會等佢唱埋最尾一句先歡呼畀掌聲

扮c朗fing毛巾真係笑撚死

Try 好野
巴打會唔會玩埋快樂雷射鋪

終於捨得拆開H碟黎睇
真係整得勁靚勁有心思
泥鯭段credits好warm

有冇人記得終於好天氣前後係咩歌

開頭錄少四個bar，好驚成首擺上去會俾人delete channel

佢地唱完1st encore我有問咗句會唔會有2nd encore, 跟手隔離個小姐姐話通常都冇嫁喇咁我先跟大隊走咋

GI去到啱啱開始480細台哥陣都有叫daddy
仲有見到麻利抱起GI一齊睇

Me too

終於好天氣後係囂張
前唔記得

逆流之歌live 好正，熱血

正

仲未見有碟出既?
BTW 依家CD 鋪真係好難搵

Push

信和 warehouse個啲話今日返貨 屌諗住hmv有9折 點鳩知去到話暫時唔返

tg傾下

Hmv 9折都貴過出面啦

響信和1樓電梯口嗰間下晝見佢岩岩拎緊啲碟入鋪，即刻買左

Hmv無都即該去咗呢間買

聽日去買

完騷如果爆左post 開多個恆常post 集中討論rb好無

G持

大家記得去投票

睇FB page，又證明RubberBand 有追連登?
多謝RubberBand 帶俾我哋咁難忘嘅一晚

btw 最鍾意無吹氣棒嘅演唱會，少啲人鳩打拍子

請問有無巴絲知道邊到有得買番Beaming 隻碟？齊晒就係差呢隻

屌真係好想買tee

cd warehouse應該仲搵到？

聽完發麻再聽你有一天會面對個感覺好感慨

應該會成功再開訂

求有得散買T
full set 好肉赤

想買返Dedicated to...

RB 真係好正， 我錄咗首未來見cover, 獻醜

由3分幾開始少少炒，不過good try

上年係CD warehouse訂過 係無既

終於買倒啦
有排 loop

可唔可以搵個演唱會玩呢堆歌

在森林和原野，secret,潛，電玩男，城記，最後那，脫逃，天台飛人，tears,田鼠論壇，雙城記，阿藍的故事，3字頭，記念，我只在乎你，(Just like)starting over,無名英雄進行曲，生於1月17,進化論，快樂鐳射舖，大話西遊，把酒當歌，人生有個真正朋友，#sorrynotsorry,堅彌地城，動物凶猛，阿發好風光，發麻，老人與海，山河故人

我知呢世都冇可能架喇

Full set真係幾肉赤
其實佢哋一件個價都唔算貴咗好多
我睇返相concert#1嗰個木盒tee都係$250

好想要個木盒

出左Ig story 話聽朝10點開賣紀念t

你嗰陣miss咗concert#1?

係時候課金了

其實呢兩場藝琛有無黎睇

好想買多兩件當普通衫著
但係驚著+洗得多d字會甩

邊件先

有冇人有e碟件細碼tee? 我買左中碼嫌尢大

啲tee size係咪偏大，聽朝有啲想入手

我反而驚佢縮水多啲 有無人洗過

感覺膊頭偏窄

其實係咪唔洗搶
佢係計有幾多人買就印幾多咁

我買左M，本身係有小小大，但洗左1次之後好似縮左小小，變得岩岩好

我覺得係sign up 睇人數再印

其實件件TEE右下角果個數字係咩黎??
我見D碟果件TEE右下角係:10 .01:08
我搵番第10首歌係Dedicated To ...
但1:08秒果度又唔係靈魂熱了果句歌詞
咁其實係唔係代表佢地最鐘意其實係1:08秒果句
"全場離開了 才獨自覺醒了"
係佢地全隻碟最鐘意果句歌詞呢??

我覺得係

想知好耐，其實果陣藝深走係因為咩原因？宜家同RB幾個仲FD唔FD?

俾個尺碼表你參考吓
同埋我都同意個膊頭有啲偏窄 (利申洗咗一次)

果陣仲細，入場睇咋
咩都無買

係
佢地係facebook答咗

買多幾件

哎呀走寶
個盒仲有貼紙 藝術圖 幾粒襟章添嫁
不過我都走寶
鍾意呢度但無訂tee
嗰2晚睇人著就聽到後悔聲音

我都想知好耐
嗰陣知佢離隊有啲失望
好似無咁完整
但佢走咗Rb愈戰愈勇

A E G 都幾靚但買曬有d貴

買邊款好

應該仲有聯絡ge

咁就咁估會唔會理念唔同 和平離隊呢

D係靚但白色衫玩幾年就變黃

我覺得係
以前都係 藝琛/正 作曲多
一隊band兩個創作主腦難免有啲拗撬
(利申我鳩估架咋)

自F碟開始
佢地作曲都淨係寫RubberBand
冇特別講明係邊個

呢個分析都有可能喎

e好搶手 唔係唔買呀？
睇自己衣櫃 冇咩色衫 就買返件

好彩今朝睇到個post
即刻買左Easy嗰件
而家賣晒....

唔係嘛咁快又sold out

我都想要呢度件tee

呢個方法做歌會好好用

你都miss咗啊

係？見到仲有嘅？
買左easy 諗緊好冇買埋dedicated to

係wor又有返
較早時睇左兩次，一次寫售罄一次直情無埋

比你嚇一下嚇 即刻比錢買先
廢事遲下賣哂

買了Easy
原本想買Dedicated to但費事著得耐或者擺得耐會黃
買咗M希望啱 S我覺得太窄

俾少少參考你哋 小弟172高瘦底 U記著開s-m
呢度我係買咗紅色s 但洗得多就縮到重窄過u記S
今次
今次演唱會tee, dedicated to同fans club tee都係m，感覺上同u記m差唔多
不過留意到個tag多咗行字，可能未必會縮

洗完縮左
買左件c m size
未洗前合身唔算迫
洗完突左個腩出黎

未洗
而家諗住噴芳香劑算

屌 本身都窄窄地 點洗啊

著開s 似乎買m穩陣小小

買多件

有無人有興趣一齊夾下Rb D歌呀

你通常玩咩位置架朋友?

吉他,鼓都叫做打得兩下

我淨係識唱

利申:絲

件tee質地好唔好 摸過好似好薄身

不如搞個rb唱k團

大佬呀，唔好嚇走絲打....

今日loop左好多次未來見
真係好高質

好襟聽
一日loop幾次都唔厭

獨立後d歌一隻都無

係tat red mr唱過山河故人

tst

首首都要唱, 最後變左大合唱
BTW 6號把聲好高KEY 次次揀黎唱都奶野

啱絲打唱

其實rb演唱會都的確幾多女

6號唱啲歌音域都幾廣喎
我覺得男女都難carry

大叔正呀

正常人無練開，應該都好難唱得到

前幾日自己玩<休眠>

原來唱得好聽係好難

我鍾意泥鯭嘅goodbye多啲

巴打有冇goodbye歌詞 之前執過不過有d位都唔係好清楚

冇呀
其實我好想將泥生唱嗰個版本當hidden track咁出

我諗我無一首係會唱得好聽

Tim Lui facebook覆左個fans話唔會出DVD

估唔到6號會同mytv super拍野

有冇人10月1之後訂咗tee? 收到未？

利申訂咗，未收到順豐sms

我都未

佢好似話10月尾左右，之前staff同我講

個網寫預計10月24號起有得拎

其實應該唔算同佢地拍
只係係mytv到播

唔係係6號fb見到應該無咩人知

有無人覺得Lyrics Video正啲

我覺得各有各好，Lyrics Video多D幻想空間，MV就故事性多D

Agger
但我覺得Lyrics Video影住Rb佢地夾歌
個畫面同首歌好夾 睇到幾感動

哩D撐啦

回味

新一輯硬地音樂出左WO

個mv好撚正喎

但有啲似幸福之歌個mv

j身軀

有冇人覺得個mv gay味濃

兩條仔直到喊

有少少

買咗碟